一人一個已經壞咗既男女藝人

如題

杜德偉

老鼠安

全部

因為要留喺呢個娛樂圈，要做贏家，就唔可以有良心，我阿爸當年就係太有良心，搞到自己連命都冇
你要記住 娛樂圈係個殺戮戰場 唔係遊幾場
要六親不認，無人情講
邊個弱 就邊個比人食
你唔食人 人就食你
所以一定要戰勝自己的良心
咁至可以做到你想做的事情

由好轉壞計唔計?

容祖兒

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

東出昌大